1) Сборка проекта осуществляется командой **`make build`**
2) Документация по проекту выполнена в виде swagger и после разворачивания проекта, доступна здесь ** [http://localhost:1111/api/doc]() **
3) При разработке использовал свой бандл https://gitlab.com/nan2/api-bundle (отвечает за обработку ошибок и резолвинг реквеста в DTO)
4) Основной акцент делал на **RESTfull API**, по этому сервис не привязан к использованию конкретных механизмов браузера, таких как cookies.
Подразумевается, что для начала трекинга событий, клиент должен авторизоваться как аноним и получить токен(**POST /api/v1/user/login-guest**).
На момент регистрации анонимного пользователя, в эндпоинт **POST /api/v1/user/register**, должен передаваться **guestToken**, после чего анонимный пользователь становится зарегистрированным.

P.S. Тесты написать не успел)